波特蘭示威持續 裸女擊退清場警

（星島日報報道）美國俄勒岡州波特蘭的反種族示威持續，上周六晚突然出現一名女示威者，裸體走向警方防線，現場影片顯示警員其後撤退。

這名女示威者被稱為雅典娜（Athena），只戴上黑色口罩和黑色冷帽，突然全裸出現在警方防線前。現場影片顯示，她輕鬆地走到防線前數米處停下，然後做出瑜伽動作，包括躺在地上、面向警員張開腿坐下等。警員向她腳邊射了數枚胡椒球，一名男性示威者拿着盾牌上前掩護她。她似乎沒有受傷。幾名目擊者推文稱，警察後來撤出那個路口，該名女示威者站在街上看着警員離開。

波特蘭示威已持續五十多天。警方表示，有示威者周六晚闖入波特蘭警察協會大樓縱火，並以垃圾收集箱在大樓外設置路障。在市中心聯邦大樓附近的另一場抗議活動中，有示威者拆除了早前在建築物周圍設置的重金屬圍欄路障。波特蘭警察局發推文表示：「此事件已被定性為騷亂。請移向東邊。如果你不往東邊離開，將面臨被捕或使用武力，包括控制人群的彈藥。請立即離開。」

美國國土安全部早前派遣聯邦執法人員，依據總統特朗普簽署保護紀念碑的新行政命令，在俄勒岡州波特蘭鎮壓示威民眾。有執法人員被發現身穿迷彩裝服，沒有佩戴明顯的識別證，他們對示威者使用武力，並以無標誌車輛帶走示威者。有民眾狠批這是綁架行為，民主黨籍俄勒岡州州長痛斥「聯邦政府公然濫用權力」。俄勒岡州檢察官已要求就此對聯邦當局展開調查。

好似少咗啲嘢

是咪爭咁啲嘢?

屌 一張圖都冇，你講喺咩都得啦

連登示威持續 樓主老母赤裸擊退連登仔

冇圖冇片都出到post

香港示威持續，如果有祼女能否擊退清場警？

樓主老母赤裸擊退連登仔

肯定失控蜂擁而上百人斬

伯母下面好好屌

屌你老母

慶回歸果班或者可以

樓主老母擊退清場警

圖定老母

女手足學下啦

少左d野喔

學下伯母咁淫？

星島得呢張

portland 唔係波蘭,係美國
笑撚到仆街

去片

如果係香港，早就head shot 再姦埋

對香港狗冇用 細路老人女人傷殘既都照打

陰門陣

得中大Email會咁做

啱啱想講
原來堅work

全裸師

Youtube 無碼咁激

雅典娜

無剃毛？

真勇武

好撚正

個屎眼同閪直接磨地

你咪撚on9啦
你唔學前線/斬狗?

發生係香港又畀人屌係左膠、行為藝術、膠化抗爭

WTF

香港黑警已經開槍射橡膠子彈入人個閪到

join patreon先有得睇

事實係

香港唔係俾射到變蜂巢就一係俾人捉左返去強姦

你估香港警察係波蘭警察咩，咁樣出黎唔撚捉你翻去姦左你？

cls

其實有咩意義，有冇人可以解釋下

有無正面

好想對住佢個閪噴胡椒噴霧

揸盾條友係咁睄對波

Portland 呀
唔係poland呀

好撚鬼祟

拉

屌睇漏左個字，掛住睇片

條仔係咁望

瞄撚準未

射咗

波蘭人謂英文

咁都瘋狂射胡椒球彈

白左為咗黑人做到哩個份上，唔差在請佢哋屌埋啦

波特蘭 grimm

雅典娜女神有兩隻兵跟著

好想當狗仔甘吊

有冇港女721 可以示範
肯做嘅我服你地女權

好想屌

真

nice ass

香港人只識用中國傳統腐化禮教去批判解放身體 自由主義呢d歐美主流價值觀
好難唔繼續被奴化

要catgirl級數先得

我都諗起呢張gif

真心幾型

認真
就算有衫隔住都入到皮膚
佢咁樣全裸真係好撚毒

諗多左 唔會免費俾你睇

幾時到中大email?
死咗去邊

幫佢擋姐？

會比狗監生屌死

香港可以試下

睇字以為肥婆 點知咁正 好型呀

立即清埸 > 姦完 > 死因無可疑

呢啲先係真勇武架嘛

btw香港女手足有冇考慮下用呢個方法

條仔有想法

1百萬subscriber都收皮

幾時到pad

two white knight

睇佢有無俾人射多咗幾粒LIN

s

sor 自膠

會唔會細菌感染

係咪覺得自己好撚幽默？

條友扮幫條女擋 實質係咁借啲意抽水

認真想睇喎

正經野黎wo

自由閪

屌你 tag黃big雲入嚟啦

幾正，腳幼有波

下次我又黎全裸先

利申：男

格仔=政治不正確

想屌

吸左幾多下

借一借位thx

8:00 31台又有鏗鏘集 今集叫【我哋真係好鍾意香港】！

何止係空裝食tg 直頭衫都唔著 係外國tg廢定香港人個鼻廢

見佢抽水抽到40秒先無跟住條女

負皮不解釋

縮番埋啦 傻閪你老母做就啱

裸體抗炮

閪有吹去佢到？on9

精神病發作

應該係痴線佬 唔洗理

喺香港俾班狗見到實比人熔

人地D 胡椒球就射落地
香港

港女加油呀

咁先正

痴線婆都正 可以玩成晚

絲打學野啦

我就係要呢啲

好過港女剩係識光復香港
冇撚用

巨大殺傷力武器

去埋前線全裸 拎多d patrons

人地身材好咁多 無得比

如果係香港
班黑警肯定捉咗返去慢慢食

咪on9啦 無錢隻肥豬唔會做

鬼妹真係高端人種

成個比例都好撚靚

真係似返個人

亞洲女人裸體就算大波都唔會做到咁修長骨架咁靚

新屋嶺 season 2

輪椅係巨大殺傷力武器

嘩使唔使揾槍射佢呀

睇左d咩

男人夠係啦 根本唔關女唔女人事

如果喺香港會係邊個做裸女？

肥婆就唔型？

女就叫好姐，如果係艾未未實比示威者屌到返屋企/示威宣布腰斬。

香港一定比人姦咗

等你

男人淨係睇骨架已經得
女人要睇埋脂肪比例

Portland is where young people go to retire

好型

btw nice tits

一大一細

都食到架

正常喎

人地對手係人，我地對手唔係人

學乜呀？

多毛

個加拿大啊屌你

A fucking terminator

屌你啊

邊撚度撃退

9成女權撚黎

舊雲

借個位嚟用！

有個channel一直出咗好多條片
係国安法立法個個都del po嘅時候，佢地仲出咗條片

我地唔可以畀佢地消失㗎！

手無寸鐵 無防備 佔領道德高地

不過喺香港可以話你對波襲警

港女無條件

救樓主老母

係香港一定收皮

真正雅典娜降世都無用

法官大人

卒之做到仆街仔

條鬼妹好撚多格肋底毛

LM 想睇

sorry but 我都覺

Hi

估唔到清末義和團用過既陰門陣戰術
係現代竟然可以見得到

你咪on9啦 喺香港既話成班狗搶住拉佢返局姦

女人西真係好恐怖呀

好撚型

你唔去？做咩學共產黨要迫人去做事？

支持你去做，屌你老母

sb 3of2jp3wi1 !

射到啪啪聲，佢唔怕痛?

拉 邊撚到擊退啊

lm

係香港第一個比狗捉

大細乳雲

見裸女即就地正法埋

乜嘢戲嚟？

會擊退埋手足

個個硬晒, 郁唔到

西方女人除咗識除衫，仲識做啲乜？

冇計亞洲人真係比較劣等

有時我覺得白人唔係特別正
只係亞洲人特別差
男定女都好其實裸體嘅話大部份都會有浸柒味，你試吓求其搵個港女咁撚樣裸體....唔撚講港女 中國女人日本女人 其實都係偏瘦 矮 一定冇上面個鬼妹咁靚

更加唔好講曲線...

男人大部份就都係骨架細....

會俾連登仔話係痴線婆割席

佩服
係香港發生的話凶多吉少

所以你宜加可以做嘅就係 一齊呼籲:

總知唔好投九東第4,5位呀
九東贏盡得3席，唔好投錯！
傳統泛民 + 國際線 + 本土 (3席)
DQ者自有Plan B
排第四、五不是取代Plan B的理由

好撚癲

你要怪就怪你啲祖先，揀啲咁嘅基因

nice bush

好ON9 香港既話比黑警打到半死再強姦之後變浮屍

港女著衫係靚過除晒衫

勇猛

美狗啪啪啪狂射佢都唔驚

比港狗見到條女實唔會咁風騷
一早胡椒顏射再狗棍侍從

有少少想問
去到今時今日個BLM示威到底想追求 or 要求政府做啲咩